有冇人有嚴重精神潔癖

個人好自卑
一見到男朋友睇過av打飛機就覺得好污糟，諗住另一個女仔都唔諗我
成日都要check住佢
所有social media, browser, history
一定要知道晒佢做過啲咩，佢講起啲我唔知佢知嘅野就會覺得佢背叛咗我，唔係同我一齊睇
當咗佢係全世界，要佢當返我係全世界，如果佢一走開我就會崩潰
好似愈黎愈嚴重...可以點算
我好想放手因為我自己都好辛苦
但係佢唔比
個人好毒，冇自己一個圈子

連佢睇吓啲強姦淫賤少少嘅新聞都覺得佢想出軌
睇J post又覺得唔開心
連精神上都想佢專一...係咪有啲痴線

唔好放晒自己d 注意力落伴侶度
識多d 新朋友啦

做你男朋友都幾慘

比返條仔人啦

好撚煩呀你屌你老母,你咁撚煩都肯要你就咪撚成日搏分手啦

分手啦，無謂害人

有邊個想自己男友背叛自己呢？
只係其實有無必要當另一半係全世界？

你男友鐘意你咁mon住佢
一個願打 一個願捱

你呢d 係精神病wo
強烈控制欲
睇醫生啦

有時亂諗男朋友會唔要自己就會唔開心
結果就想自己走先費事到時佢飛我唔開心
係咪太撚反智
點先屌得醒我自己
點解會驚佢走驚到咁？？

本身都冇朋友 完全唔出街 係佢開拓咗我嘅世界...聽落好誇張 但如果冇佢我應該自殺死咗

屌得好啱 點解我咁撚煩都肯要我

佢話就話唔介意囉...應該真係唔介意掛...但我諗佢點都想有返啲私人空間嘅...

其實我都好鐘意被人check同管
如果搵返個有強烈控制欲嘅男友會唔會辛福好多

強烈不安全感
樓主平時自信不足？

應該係 好想豐胸同整容
我可以做啲咩有自信啲

其實應該每個女仔都有過呢啲諗法？
絲打多啲搵下其他嘢做，分散下注意力啦

咁nice嘅回覆 有啲驚訝 知道

我以前都成日亂諗，不過就無 check住哂，諗到成日喊，一個禮拜見得一次又會諗係咪佢變咗，見到佢 ig有女仔 like又亂諗，見親男友都會喊，搞到自己以為有精神病，

而家搵多咗嘢做，就好好多嚕，又唔會太依賴佢，就算一個禮拜唔見，心情都無咁大起伏，又唔會再諗咁多，女孩子都要當自強呀知無